呢隻野叫咩名？

幼齒

甘草米

有無人答吓我

.

咁都負評我

屌你笑撚左